大晨五毛放負洗地警告 請帶腦上連登

中共盡一定全力推晒d五毛洗地

量

真係cls
全部獨post都有

推

丟掉幻想, 大把和理非驚死 + 黑警戒嚴, 講大遊行果D只係一廂情願

請廣傳[巴士人鏈]
限聚令豁免排隊, 黑警分唔到你係咪真排隊搭巴士
主力部隊集中去頭站, 只要頭站架架車滿載, 中途站上唔到車就可以排隊組人鏈
排到累去黃店抖吓, 差完電再排過
畫面夠靚, 岩哂和理非, 有機會上到國際頭版

時間無多, 認同請代開post及分享給身邊黃絲朋友

因為中共出盡奶力吹失敗風唔好獨立

證明方向非常正確

脫離支中共

香港建國

唯一生路

如果大家都放棄
連自己都唔救自己
美國救唔到我地
打大佬
係要齊心
香港人齊上齊落
一齊出發啦

好多狗係咁話人地唔理架啦

我心諗人地唔抵埋你就去認輸咩

果然班警犬同我地係完全唔同嘅物種

好撚多人話咩完啦冇啦,end game啦
都on撚9,而家支那先正式行出呢步嚟選擇同大家攬炒,完你老母咩?

做返D嘢，好過乜都唔做

出個街唔使洗
不帶裝
不送頭
不硬撼

本地抗爭就話送頭, 外國戰線就話外國唔會有行動, 只會咀炮

五毛係乜都唱淡, 唔想你展示民意

點止呀
跟手就開始用身份職業去批鬥人，話人冇可能黃，迫啲人埋牆角被脫黃
爭取BNO平權就話人揼低冇BNO嘅手足
狂吹英國冇用，美國唔會有大動作，澳加得把聲
群毛亂舞

香港建國

唯一生路

搞清楚邊啲言論係放負邊啲係叫你認清現實先啦 唔係唱好=放負五毛你地覺得自己同共產黨有咩分別

你班認清事實撚永遠都以為自己諗果套最撚醒架啦
屌你事實作用咪同五毛一撚樣 放負講到自己認清事實 笑撚左
認清事實你就去ifc跳落黎 一死以明志 上黎連登放乜鳩負呀
認清事實呀嘛？好呀 我而家就幫你認清事實 4字隻形容左你 貪生怕死
完 e個就係你既事實 認清左未？

Pish

唔好講獨 唔好激嬲共產黨🙏🏻

哦 即係你覺得聚唔到 就唔出
遲下立埋23條 咁一定聚唔到添 又唔出
返屋企做順民啦你 嬴撚硬既 洗撚你出咩
咩叫爭取呀 一d你已經有既野 叫爭取呀？
仲話自己認清事實 你認清左d乜鳩野？
貪生怕死、廢 咪就係你既事實 仲係度問邊句錯 笑撚左

btw要你d公公睇中文字典 要用腦分析既 就比較難架喇
查下英文Fight for點解先走出黎柒啦

大家醒目啦 五毛驚人出去遊行

其實五毛唔會同你理性分析..你睇佢個利申就知佢社會廢物啦..

轉你老母閪咩。排你老母閪

其實你廢 唔緊要架 大家都知恐懼take over左你
你廢柴黎架嘛 ok喎 大家手足 一定要take care埋你
但你廢 又要當自己係智者係度妖言惑眾 果下先仆街屌你老母呀嘛

係獨立條路之前大家會做咩
東印度公司Ｘ
起立抗爭組織Ｘ
買武器Ｘ
大遊行Ｏ
裝修Ｏ
繼續遊行叫口號獨立啦

如果3000人你係覺得開心既 i am ok
因為你只係五毛姐 我唔會因為你d咁既垃圾有任何感覺
但如果你係手足 咁你要反省一下 3000人都冇 你覺得係開心事黎？
再問一問你自己 如果 聽日唔係3000人 係一百萬人 而你冇出黎 你覺得ok既？係咪？咁你喜

同啲廢老一鳩樣
你鬥唔過佢㗎 算把啦
咩都未做就已經訓喺度等住任人魚肉

形式主義抗爭者不願面對

up

連登仔就偏偏最撚無腦嫁啦

Push

One Nation
One Hong Kong
民族自強
香港獨立

唔係見到勝利先堅持，係堅持先會見到勝利

利申：好怕聽日出街會比人拉，但作為唔出街就會身痕既香港人，要我唔出街，點忍？

預言

借個位，連登黑色五毛風向警告
正視聽，國安法唔係攬炒，美國做野先係

大家唔好比五毛帶風向去支持國安法，否則會比對家spin成香港人支持國安法。只有香港人強烈反對下通過，美國才有做野的理由。大家小心。

連登紅色五毛分化警告
宜家班死五毛除左用鬥黃進行分化，仲用扮演移民/留守派黎進行分化，大家請保持獨立思考

借個位
連登一向錯曬風向，英國點日落都好，香港問題上都係重要持分者，必須engage。
我地唔係要拉攏政府班奶共狗（例如Dominic Rabb），而係要拉攏英國民意啊。英國係民主國家，民意最重要。英國民意決定stand with Hong Kong/Boycott China，BJ以至成個政府都無得唔跟。宜家武肺英國死左就三萬幾人，正是推動報仇民意好機會。

另外要借助美國向英國施壓，因為美國有動機（報武肺之仇）同拳頭，加英國有理由（聯合聲明），兩個加埋先容易嚮香港問題做野

最後大家要幫手簽個聯署支持BNO平權救手足

用下腦呀

多到痴肺一眼就睇穿

放心啦 全部兒登仔都冇腦

所以你地一直都係失敗者 除咗發爛咋同要全部人學你地咁盲目咁唱好外就係鬼、五毛

頭果4個字就知你...

yes

跟住屈討論國旗係分化，冇BNO係五毛，雙非

仲有連殖民係好事都噏得出

敵人反對我擁護